而家咩mon比較性價比高d又適合打槍game

自己用緊5700xt with 3700x
想買一個二千內打fps為主的mon,
唔追2k的，佛系，請各位出手俾d建議我。
我再上網做功課

IPAD PRO

咁有趣，我呢個個記低先，睇埋其他選擇先做功課，多謝推介先

任何144hz TN mon

好多ips 1080p 144hz都2000蚊左右

Zowie 240hz

Vg278qr
過小小筆直

好，再參考下先，bm 左上面型號

3600 + 5700XT 用緊 BenQ EX2780Q

fps 一定係benq . 佢個黑平衡太勁
唔急可以等xl2546s

ips 144 低ms 既
va有殘影

asus vg259q
ips panel 144hz adaptive sync
我自己買左無耐 用黎打csgo
$22xx so far 用落唔錯

1080P 144HZ
得AOC平 (已成中國牌子)
好既ASUS / BENQ 個D
貴少少又問題多既三叔/LG

已經用緊xl2546s, 個分別係DyAc同Gsync可以一齊開
你用DyAc唔需要Gsync 就咁用2546都得
用Gsync 就2540

ching點入手? 想買

果陣忍唔住email台灣zowie, 會點你去淘寶間所謂旗艦店，之後你問佢既話會同你講只係國內銷售。

最後你乜都唔理用順豐集運黎買就得了。

放xl2546,xl2430

黎緊想轉4k 144hz

eizo fs2735

咁等佢香港出再考慮算 .其實而家用緊2546 ,咁樣升級好似唔抵

反而因為TB唔想買

$2000內既ipad pro

u mean TN?
其實fps 呢家嘢 , 重點應該係反應時間同睇唔睇到人 , 前者未必個個分得出但後者嚟講benq 個黑平衡係真心勁 . 早排買咗技嘉個kd25f , 雖然都係tn 不過色水明顯係靚啲 , 但黑平衡非常普通(佢個黑平衡係純粹打白成個mon,搞到光位會光到咩都睇唔到.做唔到平衡.fi27qp 個2.0黑平衡就應該唔錯) , 出埋腦場睇aoc 同acer 啲黑平衡都係咁樣打白個mon . 最後一個星期就放咗佢換返2546 , 打eft 即刻睇得返嘢 . 色水方面xl2411 2546呢啲的確見人見志 , 用慣咗會無嘢
利申未用過ips moon

i mean TaoBao

TB=Taobao

啊另外我都係想打EFT。

自膠
如果eft 嚟講 , factory , dorm room , dorm 後山啲草 ,呢啲位無黑平衡真係唔駛玩 , 並唔係話你會好明顯見到敵人而係暗位至少仲可以見到啲輪廓

但出2546S無理由買2546咁不智。
無消息話香港幾時出?

我估都要半年後 , 台灣嗰邊都係開賣咗一星期左右

知唔知台灣ZOWIE EMAIL係咩, 找極都找唔到

唔知

BenQ 最好既地方其實只係DyAc, 簡單d黎講係無限住hz數用ULMB. 變成CRT咁流暢， 你有玩過Sony/三菱CRT自然會明
240hz Gsync mon 最高只可以行144hz ULMB
144hz Gsync mon行 120hz ULMB
BenQ個DyAc可以行足240hz, 不過會有殘影
跟Blurbuster set 182hz就搞掂

Nvidia個ULMB會令色水實左，而Benq DyAc就算吧啦
所以係無完美

我買左Samsung c24fg73
第一次買3叔野 我覺得佢build quality好過其他牌子1080p 144所以買左

咁到底S的型號值唔值得等, 特別係剛剛FB問過HK代理話未必會入S。
但S的型號就係SALE DYAC強化版, 好難決定。

唔通真係要從台灣運水貨轉運。

唔趕住用值得等，DyAc同Gsync可以簡單同時咁開已經值回票價
或者你買隻2540, 入service menu開返blur reduction, 即係DyAc.

我係5700XT 得FREESYNC, 無GSYNC

用緊mag251rx打csgo 番唔到轉頭

viewsonic xg2401
dell s2417dg

有無MON係連"啦吧"既?
唔洗144
但要4K

EW3280U

BENQ真係好用?
用緊LG 未用過其他

色域廣過LG 32UL950
喇叭又比較正常

買過黎打overwatch伏撚到震,鬼影慣左都無咩大問題,最大問題係買左隻ips mon 後先發覺哩隻垃圾打fps 果陣個反應係慢dd,當然唔對比係分唔出

我見旺電賣緊6999

ips係貴的
但都平過32ul950好多

呢個真心唔錯

有台灣代購話幫買再運來的話，一定會先拆xl 2546s箱來確保件貨無事先出貨，係有呢種規矩嗎？

定係我找台灣轉運買穩陣點

網上買係唔會幫你check貨架喎

買就搵有死點保養既牌子

果間野係台灣BENQ FB叫我找。
之後佢同我講佢會CHECK係寄來香港前CHECK貨所以一定會拆箱。

心諗幾時有條咁得意的「行規」係度。
咁每年BLACK FRIDAY AMAZON D箱肯定全部俾人拆過來

用咩 gpu